[I/A] [韓/日/亞/台] Brown Dust (42）1001唔開POST被狗屌

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

以下八夜之主 章魚妹係我既。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻擊。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：[/center]

【攻略】

速刷首抽方法 (遊戲內建)

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【升星方法】

大致上就係刷一般券抽狗糧(銀色星既角色), 升LV, 跟住昇級由1星升2星, 2星升3星, 漫漫長路升到5星再比5星角食

巴哈角色推薦
巴哈果張角色推薦圖望下好啦 不合時宜

Q&A:

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1% 十次十連都唔中係經常既事

Q: 有無中文？
A: 日服台服亞服都可以揀中/英/日

Q:首抽咩好
A: 用600石買傳說卷抽無頭，最好上黎再問下

Q:課咩野包係最抵屌
A:新手500%

Q:隻驚好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻驚好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關
A:星期五至日或假期特定時間

打錢關最快放法

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好
A: 唔好當肥食, 儲起佢可以轉加值

Q:sup狀態會放邊 唔識用
A:下一個順序

Q:隻驚肝唔肝
A:唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 育成Game課左只會資源黎得較快

Q:六魔星/八夜點有
A:無頭/夏娜可以用石900抽或 600石買傳說卷抽, 其他用傳說幣換

Q:敏捷有咩用
A:被攻擊時有機率觸發減35%傷 debuff持續時間減半

Q:盾既減傷點計
A:盾既減傷係乘上去,最高70%減傷,盾同減傷實測係同一樣野,敏捷可以另外疊加,盾+敏捷可達80.5%減傷

FAQ 下半部分

Q:可唔可以一次過升星 逐隻逐隻禁好煩
A:可以 去升星畫面左下個傭兵選擇

Q: 邊隻先解到歌雞招魅惑？
A: 隻驚分免疫同淨化，免疫只可以防止中，已經中咗既話無用
淨化只可以解，未中既話無用
免疫：
淨化：

Q:呢兩個咩黎?
A:上面係暴擊率，下面係暴擊時既額外傷害[/quote]

Q:SET左掛機之後去訓覺, 唔通又要較埋鬧鐘起身閂機?
A:

Q:綠盾要點先有?
A:去傭兵合成果度合, 用4隻4星合出黎, 其中阿叔果隻4星係用4隻3星合, 當中最難有果隻臭雞(アセラ)要用M幣抽

Q:任務個30日FEST我有日唔小心做唔完, 係咪收得皮?
A:30日既意思係你30日內每日做晒就最快30日拎到, 做慢左咪遲D拎到, 做完會繼續有第2個30日重新開始

Q:符文6星R勁d定係5星UR勁d?
A:

Q:符文SBB勁d定ABC勁d?
A:

各位大哥，想請教一下大家意見， 以下二個首抽account 邊個適合玩落去？

[img]

試下刷蘿盾+隻打手

真呀 唔開post比狗屌啦

我屌你老母牙

等星期4直接刷後8

留名

邊個on9仔1001唔開post

上分教學
必要條件：猛男一隻
有猛男 斬世人

其他唔需要架啦 總之入隻猛男去掛

日服大佬，愛里寶寶

代團友放日服ac

傳說傭兵: +10骨奶, +10修女, 無頭, 夏娜, 白魔, MK, 大波法 (共7隻)
限定傭兵: 黑劍, 大波, 龍騎, 鷹女
合作: 七大罪齊角
META角: 基本上全齊
6星數: 100隻
+9/10原生5星: 共36隻 (27隻主力已全+10)
+9/10原生4星: N隻沒數 (主力已全+10)
大量原生5星轉移用
角色SKIN: 看圖 (有限定修女泳裝及三魔聖誔裝)
6星UR/UR+符文: 共45粒 (主力已齊符文,還有大量6星SR+及5星UR+)
世王穩定40幣
PVP穩定頭10內 (共5次第一名, N次2-10名)
小天梯穩定60幣
主線46-50未取古幣
最新惡魔城未取古幣
還有1800石

有意留tg/Line: msn2012hk

結算個陣仲有第1 我就跟你 利申 無猛男

伊巴

無猛男點跟，，

挽留

即刻4000P 換左猛男 個陣堅勁
抄得一半都上到2100

我岩岩4000p換猛男 即+10 上左宗師1

唉 我輸隻猫法 不過是但 1800上到2100已經好開心

跟左 希望今個星期可以突破2300

已賣

痴撚線
新宣傳片正到仆街

我最愛既六魔蘿好多鏡頭
整成動畫咁 真係好有誠意

白魔得一個鏡頭

我諗3月7號好撚多人想要佢

白魔又廢又矮 好正常

隨風消逝既修女

時代終結既板娘

營運識玩
呢兩張圖一野就見證住meta既改變

上次條宣傳片反映現實 修女斬無頭唔死 夏娜秒看板

人妻我嚟喇

最後鏡頭6魔得番海盜六魔蘿，另外個4隻

喺亞服好少見人練猛男
佢強度而家係T1角？
佢要buff攻擊定爆擊？

首歌幾好聽～有無人知咩名&邊個唱？

呢起影片下面有寫出處
我諗會有完整版 遲d

想問下呢隻依家後8夜都出埋既版本仲有冇用

唔知升唔升好

公會戰同地下pvp幾好用

無資源就唔使升六星住公會戰都用得下

仲有2日

2日後準時棄驚

台服啲人真係易操控 之前又流行個+1陣 而家又有人教放隻魅炸係中間起手炸人

請問台服有無公會收人
想解個公會戰活動

廢j淨係識筷子

後日就出後八夜 到時想上即P拎古幣就麻煩好多
係打就要快手
btw 猛男神教 有猛男 斬世人!

猛男要+幾同咩支援

千萬唔好加書...我而家要用九千石分3個月嚟過技...

+10 要用聖杯
用左猛男 輕鬆防守

新玩除左蘿盾+8其他全部+0

更新後開5星書碎活動

想問有沒日服公會收人

蘿莉盾

2會 有20個位
成個會合個黎都仲得

唔好再蘿盾啦
我寧願你留起佢等遲下新角
某幾隻重要過蘿盾

例如呢

沒錯，例如吹笛，韓服頭十100%使用率

月夜 電盾 蛋糕 西洋劍
除咗蛋糕 另外三隻算係必選
蘿盾 有緊係爽 無咪其他野代下囉
依家黑皮都出埋

如果玩章魚 墓女更必要

人偶盾 人偶法
呢啲都係可以一用既角

最新有隻百防女
不過呢啲太後

一個昨 可以點聯絡巴打

二會打包價
有意聯絡歐狗麻友會長

諗住放工就入坑 係咪首抽到五星就go得？

聽日先入啦

聽日有event ?

聽日大更新，有新角
你可以玩下體驗下都得
聽日再刷過首抽

白虎妹？
呢隻聽日未出
我估黎緊再下期出

課呢隻

惡魔城係咪會reset?
新加入唔知道

唔會，打完就要等新關

台服香港人公會收人啦，肯一齊玩公會戰的優先。
公會名：香港人撐廣東話
如果想轉會的，最好先send line msg，等確定有位時先至好退會呀

7號出糧課

升狐希定JK好 有3本書
白劍好似無咩人用 唔想升

狐希萬用

抑或升舞孃+6
見到韓服都係佢同狐希為主
其他5星又抽唔到

白王轉走佢 其實好撚廢
jk6得就上埋8

白劍廢 講緊更新之後既版本?

係d台服新手先成日蘿白

依家都好廢喎 我已經想掉撚咗佢

以我所知 台服好多新手睇完韓服既風向覺得孤希好勁 有啲頭幾隻打手就升孤希 效果好差 因為台服太多蘿盾 孤希一打到蘿盾就準備收皮

因為我用夏娜 我覺得白劍如果有配小熊同高+舞孃 係可以一刀斬柒夏娜
無連擊角個種缺點 容易用
而家我覺得仲係好勁 因為打手選擇唔多
不過講係咁講 我自己身上都有隻+0白劍 我都應該唔會升佢 因為升得黎都過氣

唔好意思 咁多巴打 請問咁嘢開唔開得局？

No. 最好係刷無頭起
聽日大更新，可以聽日先刷

Ok thanks
咁如果我買啲首抽帳 會唔會唔係幾啱時候？
如果聽日大更新

聽日之後先買

Ok 咁我聽日再問各位巴打
Thank you

佢送果2張卷+本身五星金卷中左2隻5星
重刷定可以開波

唔該爸打

睇到上面爸打答了

歡迎入坑

買新角

有錢就四隻齊哂佢
最好都整返兩隻啦

四隻齊就最好 直頭唔洗再課金

爸打們咩服

準備好聽日大規模棄驚潮未

準備好大十字屈人機

日台都有

新嗰四隻好勁？

請問如果神秘島俾人搶,我又搶番佢,佢仲可唔可以再搶番我咁loop? 或將來得閒就搵我覆踔

請問有冇日服公會
我而家係咪主力刷符文？
同埋應該升邊幾隻
有時玩到咁上下 睇下你地 跟著又睇下巴哈 跟著又試下自己砌 砌完都好迷惘

睇你目標係咩 當然全破先 軍特 六星左先 之後無蘿？

可以 但照搶

我係你重刷算
反正今日新傳

維修延長至12點 要多兩個鐘先有得大爆死

直接收個棄帳好過啦

我唔想放棄

除左全破 其他咩黎
我玩返冇耐

唔刷無頭嘅話 咁樣開局ok?

1萬石 全部重覆5星

撈月
100抽

有1500古幣係咪換正太法好d?
黎緊升技升邊隻好

垃圾驚狗乜不屌

一隻五星都冇

正太配咩符文？

On79連中兩隻米歇爾，垃圾驚

垃圾驚

60抽 連5星都冇

未撚喺傳說中過五星
莫講話中傳說

90傳說抽又倒左落海

想問綁咗google 個ac仲可唔可以脫離翻嚟送人
想棄坑了

完全唔中8夜
但係終於夠COINS換蘿盾

60抽 連5星都冇...18+

回溯未 垃圾SER

又維屌佢老母

中左多一隻黑皮,反而5星券我中左隻女補師,即刻補完左個陣
btw 新手,用左5千幾石抽

D日任係咁回溯 做完都變0/10

130 抽2隻5星

M幣好想抽黑劍

每日簽到個奬勵係咁彈出嚟

有無巴打知道
希望盡早送出俾有心人

典解次次都出事

可以 打繼成碼姐

短訊有人收到未啊

屌 分開抽 抽左十幾萬鑽 一隻傳說都無

有台仔係咁重登拎古幣

但佢地講左咁做好大機會直接封acc

日服乜事都冇

低加雙攻
高加可以一血一攻/雙血
好似係

搞幾耐 個ac係模擬器度出唔到門口

坐等補償

鎖22個鐘

痴能線，鎖左我一日account

Dllm 22個鐘

我登入2次,佢ban 我22小時
咩game黎

我諗無論幾次都係22個鐘

我宜家連佢話預約個獎勵都無收到
我check email 同手機都無

佢唔係統一發放

唔該你先我對隻game好失望,雖然我無中傳說

我連日任都未解到 就鎖22個HR

唔好意思 借問聲無頭 係咩嚟？
新手唔係好清楚

想穩陣就正太 我而家仲望緊韓服個邊風向

盧修斯

Ok thanks

新手先有古幣？ 老手有冇

Crazy 課3600石，兩下射落海

點先有古幣？
同埋啱啱刷咗六百石 好似抽唔到八夜啲人
係咪重刷？

章魚

玩耐啲就有 我係你就重刷/買AC

我都想買首抽帳算
但唔要邊隻係必要
無頭同夏娜？

要抽個四隻
無頭，夏娜，男魅，鑣刀
越多越好，齊哂最好，課少好多
不過首抽應該好難有哂

我都有登入過 我無事

Thanks
但男魅同鐮刀
係斐文同阿斯摩德？

好難答你邊隻唔必要

無頭 大天韓服70% 你敢唔敢唔買
夏娜 buff完變神角
後宮 高加先動秒十字 長期魅盾
最後個隻唔洗講啦
乜撚都秒咁制

買齊就一定唔洗再課金 如果有既話
有兩隻以上應該都唔洗再課

請問幾時完嫁 嗰古幣換八夜
唔好意思 咁多巴打啱啱入坑
好多嘢都唔識

唔會完 長期活動

明白 咁我睇下啲首抽帳幾錢先
Thank you very much

我覺得首先無頭係必要 然後睇想玩邊隻八夜 就買埋 買夠3隻 就無煩腦

明白 thanks

我玩亞服入完序號收唔到600石，有無巴打都係咁

嬲，買轉生號先

日服咁樣開唔開得?

一個帳四隻八夜好難搵
如啲無頭 夏娜 男魅
定 無頭夏娜 好啲？

唔好意思 係無頭夏娜鐮刀好啲？

我會揀鐮刀 鐮刀比起男魅低+已經算好用 最重要佢係女

啱 呢隻驚啲女咁正
但低+係咩意思？

仲未login到

升技能要書 但男魅我覺得都好屈機 不過講真 隻隻都咁勁 望完技能組照自己意思揀就最好

原來 三八夜都好難有
如果就咁讀個無頭夏娜
頂到幾耐

睇到玩唔到

因為有兩隻今日先出，買首抽唔會咁快有咁多供應。所以一係等多幾日，一係就買無頭+另一隻八夜開局的。

原來如此 感謝你

請問巴打邊到買？

Tb

傳說開啦
今日好似有600石 點都刷傳

有冇會合黎2會

日服d獎勵抽既無通關2-10
我台服佢鎖左咪睇下首抽有咩好玩
但我見好多人都話要有羅利坦先開(見d人話牛頭可以做主坦)
3q先

Tb全畫嚟 搵唔到

又打錯字 全寫至啱

omg

抽到隻傳說係咪可以開波今次

抽到男魅
好似冇另外3隻咁破格
減少少防扣少少血咁

開啦

yes
唔洗再課金了

唔該曬咁多爸打
隻野花名叫咩 等我上網J下

邊度有600石?我開新號得23x

開得

隻野屈機在大天
pve我唔清楚

無視嘲 打十字(除咗百防好似秒硬)
魅盾
唔受骨傷/投彈
出手唔當攻擊
方便擺位

扣少少血只係因為你未加
同埋食buff+符文

根本就係屈機

咁應該我睇錯/拎咗其他獎

屈撚到喊隻野 +10之後扣40幾防 有埋爆擊爆傷 又係秒人

真係得無頭同天使盾（起手時） 秒唔到

巴打 可唔可以講埋另外嗰三隻
想知多啲

個個都中

鐮刀 攻前紅手 無視減傷 唔怕斬骨頭 輸出高 斬百防以外都應該秒殺
正太 輸出範圍大九宮格 固定傷害 百防都要死 生存力算高 同時都唔怕骨奶
唯一弱點係打血多既坦會有機會秒唔到

八夜好似隻隻都秒到人
但其實多唔多百防怪？

唔算多 所以你唔清唔楚既情況下 你最好就買晒全部八夜 我上面講完 其實你都唔明嫁啦

但我最想知夏娜有咩勁
我見佢兩回合只可以攻擊一次
咁佢勁在邊到？

你望佢而家既技能+3 同+10 今日先改完
佢原本+10 先可以炸死埋身邊啲人 而家+3就做到 而家+10仲要大十字 而且改到比以前坦左10幾% 再加個永久綠人
你諗下點樣擺陣可以避到佢大十字炸少啲人已經頭痕 咁樣已經限制左人地擺陣 可能又要擺多啲挑

明白 感謝巴打詳讀解答

邊三隻 抽個三隻定後8夜

屌仲未解鎖，個感覺好似比警察塞白粉落你到再拉你

抽嗰三隻 因為想聽下你地嘅分析
再睇下買邊幾隻嘅首抽帳

無頭 +0已經上得場
路霸 +10食buff痛到 不過無打手咁恐怖
目前韓版最高使用率

夏娜 +3秒十字
+10秒大十字 高減傷 回血
重點係咒反 會消敵人buff
又硬又秒

鐮刀 +0已經秒人
唔怕反擊類
紅手封再秒人 大部份都秒

有無高手可以解答？
有4000m幣換乜好？
下隻+9邊隻好？

Bug咗？

我贏咗佢計我輸...

嘩 隻隻都講到好吸引 好想要哂
但邊隻係路霸？

而家買個八夜帳 當佢唔課金 佢點追先可以追到我已經有隻+10傳說
佢而家開始練後八 我都可以揀隻章魚正太練啦

最少五個月 課得多啲就即日

五個月後話唔定已經抽到

棄驚賣日版acc,黑劍,無頭,夏娜 $1200
仲有11本5星書同4本傳說書,13xx傳說幣

whatapp 60507553

屌你老母 隻驚愈黎愈垃圾

Cdrom玩左2個幾月
100抽0傳說得2隻5星
仲要一隻係5毒
之前比白劍屈到喊而家仲要多一堆轉生帳
屌點玩

玩到4隻60LV得隻蘿盾係見得人5星
係咪應該重刷好過

6星先岩

有冇人整到巴哈個手機認證
巴哈有個抽卡活動可以拎五星技書...

年頭仲有一個說法係蘿箱加一隻優質打手就係優質開局...

而家應該係無頭加一隻傳說

古幣換正太定升男魅好，連之前無頭池加埋抽左成五百幾抽先中一隻傳說

見有大更新想返黎玩下，我一開始玩過幾日，依家重抽首抽好定一直玩落去好

男魅有得換咩 唔係得正太同章魚妹換咩

用幣換書升男魅，or 換正太升

係咪升左鐮刀先 再到黑皮奶？

利申：咩都唔識

唔該爸打

鐮刀必升 但要用古幣 同5*無沖突

咁5* 拎隻黑皮升+3 當坦用 ？

同問

請問鐮刀至少+幾先用得？配咩符好？
另外正太同鱆魚值唔值得換？定+左鐮刀先？
傳說得一隻鐮刀同一隻+3修女only

0都秒天秒地

兩暴傷 隻垃圾修女轉走佢啦

請問三本傳說書應該all in落夏娜到(目前+3)，定換正太返嚟再加俾佢?

兩個月仔

一齊轉埋生咪算

無頭同鐮刀
有傳說書既話應該升邊隻先好？

無頭+0可食用

已賣,thanks

[公告] 昨日系統異常導致使用次數初始化的問題之作業說明

首先, 棕色塵埃遊戲團隊對於因3月7日系統異常等相關狀況造成玩家使用上的不便, 在此向各位玩家真心地致上最深的歉意。

關於因該系統問題造成有發生重複簽到的帳號, 除了有進行讓該帳號於昨日的簽到記錄實際上能維持在當天的1次, 以避免造成被多扣除掉日後次數等的處理。

即, 月費獎勵與簽到獎勵, 傭兵免費簽約等部分若有超額發送(玩家非自願性)的帳號, 我們不會對於該已發送的道具內容進行回收, 而是處理為提前獲取的狀態。

而由於在對此現象雨造成問題進行仔細確認的作業過程較為複雜, 且為了必須讓受影響的玩家在該時段於正常範圍下所使用到部分不會受到相關損失, 因此無法進行一次性全數回溯, 否則將可能使得玩家們當時正常獲得或使用到的部分一併被消除。由於為了讓玩家們的權益不會再受到損害, 以及進行完善的對應處理, 而導致所需的作業時間較長, 進而造成了玩家們眾多的不便, 我們感到非常地抱歉。

目前遊戲團隊已加快速度以能盡快完成所有作業的處理, 並將在作業結束的同時便會立即為玩家解除被限制登入的部分, 而對於此次臨時進行的緊急維護與造成玩家如此不便的部分也將會進行充分的補償作業, 在此再次請玩家們能稍作等候。

遊戲團隊將於處理作業完成時另行公告, 也會對於相關補償的部分透過官方公告說明。

最後, 再次再次對於此次系統異常與處理所需時間造成眾多喜愛與支持著棕色陳愛的玩家們如此的困擾與不便致歉。

棕色塵埃遊戲團隊全體人員 敬上

Dllm

究竟1點入得未
成日無玩

課左月卡幾舊水 果陣首抽直出蘿盾以為自己歐洲血統
之後淨過幾十抽出埋舞姬狐希奶旗 更信自己歐王
點知而家發現虛火黎

即係可以唔洗+鐮刀住？
咁正太同鱆魚呢？
鱆魚有咩勁？我d坦得羅盾，法坦，貴婦，好似好廢，好快比人ko晒

直接上10

古幣角升完一隻再一隻
唔好分開投資

你想揀正太唔係唔得
最好上完10先搞另一隻

大家覺得
三八夜首抽帳幾多錢叫合理？
想知道下個價錢

你搵到咩

台服出果陣玩左個幾月棄左
近排真係冇game玩想回鍋
我有蘿盾 晉 法坦
建唔建議重玩算？

5星起碼有4000M自選 傳說真係冇
有冇得轉移 唔想重刷先load番舊account

希望營運鎖我10年,今次賠得100石
好能大氣啊,屌你老母
日服見(好能彩我醒目刷定個acc 先)
昨日all in d石毛都無條

搵到個 但成5900台幣

未出鎖賬賠償， 100石應該係尋日緊急維修補償。

己經一班課長退坑,成件事好on9 同無謂
佢根本無處理過惡意重登個d人
而活動時間照扣我,大老想點先

亞服同日服都冇事
台伏

過日服就買AC 之後入2會吸歐氣

玩過咁多隻驚台版永遠都柒過人
到底咩人先會玩台服

有冇巴打可以指點下

All in 夏娜

即轉日服啦on99

台服係咪冇巴打玩架？
lihkg 得四條友
我課左唔少點搞好

我係你即刻賣acc /換 過日本海

我都台伏

台伏

早排買ac得台伏
依家發現冇巴打玩

係咪應該refund再轉ser ?
但又唔捨得隻黑劍

點做好啊
俾啲意見我啊

繼續台服啦，抽到黑劍點轉得落手呢

買隻日伏黑劍AC

明知個伏 昨日衰一次都仲要去馬?師兄3思呀

我完全冇留意到

仲有冇人棄驚

點解唔棄

想快啲買個三八夜帳開波

有錢真任性

台伏搞啲咁既野
你都係收隻日伏算啦

其實琴日發生左咩事，我都係照常咁玩

其實我都唔太知幾錢
希望唔好太貴

Ok 多謝巴打提醒

我都係繼續係台伏中伏算
btw台伏係咪真係冇公會多人？

thx 巴打

台伏咩事lol
點解個個叫人轉日伏

日伏都好嘅，但我會課唔到金

一樣咁課到，香港信用卡
日伏台伏都係同一個app

收日伏帳 pm

轉日服 不如去全球服

其實感覺唔到有幾多人為左呢單野棄驚
不過台服都幫唔落 你嬲得有道理既 祝你係第二個服玩得開心啲囉

我個公會全部都係香港人黎，我見到都有唔少香港公會的。

■ 補償對象 : 2019年3月7日維護後受到臨時限制登入的帳號
■ 補償內容 :
- 基本補償 : 鑽石x600, 馬蹄x600, 指揮劍x60, 新星指揮劍x60, 神秘粉末x3,000, 高級契約書x10
- 每日任務補償 : 馬蹄x190, 任務點數x60, 靈魂碎片x600, 黃色史萊姆女孩x1, 新星指揮劍x5, 指揮劍x5, 神秘粉末x400, 下級魔法覺醒水晶x20, 中級魔法覺醒水晶x10, 上級魔法覺醒水晶x5, 鑽石x30
- 世界魔王最高補償 : 鑽石x54, 古代鑄幣x10, [凱蘭]碎片x54
- 一週任務補償 : 神秘粉末x1000
- 找出八夜之主活動補償 : 活動禮物箱子x3
- 碎片任務補償 : ★5技能書碎片x20, 鑽石x9, 金幣x6000, 馬蹄x15
- 熱銷商店補償 : (因當天無法上線而未能購買到的商品) 即在確認過昨日販售的9項商品購買紀錄(上級魔法覺醒水晶x300, 上級攻擊覺醒水晶x300, ★6猛攻符文x300, ★4技能書碎片x120, 攻擊型契約書x2, 魔法型契約書x2, 下級攻擊覺醒水晶x100, 紅色史萊姆女王x1, ★2升星之星x3)後, 其中有未購買到的商品便將會另外發送。

依家入坑會唔會太遲

唔會，如果驚落後進度可以去新開個國際服，尋日先開

當初送100粒石真係

100石係全服緊急，講咗會另補畀啲鎖咗嘅

100粒石應該係尋日維修補償，我地入左監倉所以今日先拎到

我仲以為坐監果堆得100粒就完

爸打主要喺國際服定日服多

玩左3個月左右ALL IN 左2萬石抽傳說
最後得5隻普通5星

呢度巴打主要日服同台服多

你以為好多?入面d內容大部份係你miss左22小d野黎
換句話講一樣無補償過咁制,今次台服呢單野己經令唔小玩家棄game
連自選5星都無,都好意思叫補償

如果有自選5星 咁唔比人封個D咪好傻仔

最慘係佢唔願意捉真係主動刷野個班友
所以成隻game好多受害者,亦因為官方當我地係乞兒既態度,所以大家拉大隊走人,好明顯官方係打算求其送d野比我地就當解決左件事

咁使唔使送埋隻黑劍

男魅招減防係咪扣血前減

真係好多人走咩
巴哈都係見到幾個all in完加埋零平衡下心灰走

玩得台服果然係同台仔差唔多
唔想人當你係乞兒可以試下唔好擺個乞兒款出嚟先

巴哈台仔 我覺得係一開始亂咁換六魔 而家發現唔夠打就退

國際服尋日開？有無巴打玩

喂 你話佢唔緊要 唔好話埋其它台服巴打得唔得
見佢好似官方直營 邊諗到咁閪

應該係抽唔到傳說先棄game姐
如果抽到後八夜 你估仲會棄game咩
封一日ac算d乜

神經病我話佢賠償做得差就係乞兒,今次做得差呢樣野唔係我一個觀感
on能99

其實唔係咁講 如果佢傳說書擺晒落修女 佢轉技要時間 有啲傻仔直頭換幾隻六魔 全部+0 古幣就無晒 不如買個首抽帳重玩 而家好似又話有新SER 去重頭黎過

唔係傳說抽唔抽既閣題,係刻意用bug刷個班友無受罰
刷到好多古幣一野換晒幾隻傳說,試問對其他玩家公平咩
我退都係轉日服,又未去到唔玩
用緊個日貼上黎白劍首抽,反正見有隻牛做住坦先
課長一定捐失好大,佢地買左特別包計緊時

我怕佢同台伏一樣奶野,都係日服穩陣d 而且日本人比較正常態度

刷古幣係好唔公平 最接受唔到既一樣野 而家我仲未睇得出台服想點搞單野
課禮包既唔算課長 你玩耐啲就明 個啲叫微課

佢台服個態度咁差日後只會keep住係咁,我都係玩左1星期多小小
宜家新玩幾好一開場2場5星,2次10連券 ,每日10次免費抽(仲未計d 30day 同登入送野)
我入去望個國際服無咩特別,不過你地想衝pvp 既話應該係唔錯既選擇
我呢個起手

刷隻傳說起手啦

難呀,打到2-10 都唔夠石
同埋佢傳說咁樣出好快無價值,一批比一批勁
呢個起手我都刷左成日,隻男劍勁小出現,我原本打算羅利盾既,見呢個一開始都算落到場又見評分高好用就玩住先

試左國際,抽角都有延遲

搞唔掂 三八夜好那貴
但鐮刀 同 夏娜都好想要

算啦，本身玩落就唔係為左啲乜嘢嘅，都係攸閒嘆慢版嘅台版算

Btw，想問勒托係加9優先定留嚟組軍突呀？

唔好意思咁多位巴打 想問下
無頭 夏娜 妖刀 猴法 琴女 舞娘 海倫娜
呢個勁唔勁？ 想買個兩八夜加其他五星算

都ok既 係冇打手

咁撚大獲 無打手咁點玩落去
但1200台幣左右

我又八卦走去問價，我覺得係抵的，如果原本就有心長玩又會課金的話。

如果無打手 之後用古幣換寶托 或 修女得唔得？
定新手有排先有1500古幣？

巴打邊到問 同埋大概幾多錢左右？

幾錢先

TB咯， 1150 人仔三八夜

最平都千二人仔
但兩8夜只340港幣

Thanks 巴打

各位巴打俾啲意見
無打手 影響大唔大

1200蚊呢
就算你日後課金 都唔一定抽到一隻
兩隻340就抵既
如果得兩隻揀 最好組合應該係無頭+鐮刀

如果買三隻我會揀鐮刀無頭後宮
直上鐮刀10
無頭後宮+0上場算

聽你咁講 又想買返三八夜

唔想再玩 台服ac 有無手足要 有1000古幣

有心長玩 肯定買齊 而家課到on99都抽唔到

如果抽到重覆有咩用？

我買咗個雙八夜 加隻白劍帳玩下先
多謝咁多位巴打呢幾日嘅教導
我依家應該衝主線 升爆隻鐮刀
同埋做咩請問？

求指點應該揀邊幾隻入打架陣同allin啲書入去

其實愛里巴都講白劍唔勁 不過可能你都無咩選擇 算唔錯既
衝主線 試下過惡魔城拎資源 得閒就研究世界王點玩 詳細去望巴哈攻略文

明白 感謝巴打

輔助 炫月 阿里
打手 軍特 白影 黑弓
坦 蘿盾 無頭
剩番兩個位 試下冰槍同反法效果好唔好

5星 我覺得你無好既打手 所以唔講點投資住
4星 就 反法同小熊都要+9 反法可以上+10就最好 小熊+9之後可以換走炫月

唔知點解抽唔到好既打手,抽親都係會自殘既

再有5星書投資落邊隻先？

古幣最多拎幾多？

新手想入坑
依家想刷蘿盾加隻打手
但係見你哋首抽係刷傳說
所以想下依家最抵係點刷?

我建議齊9本之後再諗都未遲 可能到時比你抽到好野 反正好多無+9都上唔到場

600石買傳說卷抽/直接買首抽

開個價黎睇睇

點攞600石?
依家淨係送230石

熱銷商店邊啲野抵屌？

有男魅 應該升佢定換正太返黎升好？
但本身抽唔到無頭

如果有無頭仲需唔需要正太？

打主線/做任

最簡單就買首抽

有無手足岩用

唔好意思 想問下
啲五星技能書係咪好難有
同埋我依家五星有䥥刀 無頭 白劍 貝納卡 海倫娜
咁我留石定繼續抽好？
同埋啲四星 三星重覆係咪互食升技？

你直頭棄定轉日服先?

棄驚了 唔想玩

啱啱買咗首抽帳
入唔入得
我叫蛋糕店玫瑰戰士

可以，唔好潛水唔玩公會戰就得，潛太耐我會踢架

收到巴打

正 轉會過黎先

巴打仲有冇位 我想入

宜家得一個位，你地最好去我個line到留名，我通知入得啦先好轉會

古幣就全力+10夏娜先啦 打手抽到前咪用住4星先 同埋你可以升龍騎（免費有） 佢推故事好勁

想玩 點聯絡？

唔該巴打
但我買咗個無頭鐮刀白劍
依家有兩隻打手
但有古幣應該升咗技先？
唔洗換正太或章魚？

請問啲上級覺醒水晶係咪一定要用石買？

想問多少少隻勒托應該換哂之後升到+9定9隻都留低慢慢換軍突？

軍特合一隻就夠 之後合都要用m幣抽其中一隻料 所以唔建議

打每日關卡 惡城都有送
急就用石買啦

啲古幣睇你點用 比我會升隻鐮刀
白劍就睇下你有無狐希 白劍遲啲會無人用

原來有得打 唔好意思

想問期間商店個六星符文碎合出黎係咪一定係傳說

咁快無用

感謝巴打解答

No

係 垃圾嚟
利申+10

咁我依家應該留石 同 儲卷
定繼續抽傳奇 同 追隻莉莉安

俾啲攻略網fake咗 見佢滿分同幾靚仔 點知

炸彈隊係咪末落
呢兩日輸得好西利改型的話可以點做
岩岩將白劍技轉走左，而家主力升狐希

唔好再刷蘿盾白王啦
刷隻傳說/買首抽算啦

係收皮嫁啦 +0鐮刀就破你陣

自己揀一隻
揀咗就直上+10唔好停

後宮算係屈過正太 但係你隊野要有返咁上下先掂

一隻坦一隻法師 無得扯埋黎講
有無頭都可以用正太

唔計活動 一個月四本
可以轉加值 呢到3點
一個月可以+7
依家有活動賣五星書同做任送五星書

必買必做

雙buff +10狐輕鬆打爆+10白劍
前提係要打得中

想問邊隻係後宮

男魅

重刷首抽 1個鐮刀 1個無頭
但其他5星都唔係好得 仲刷唔刷好

開啦
唔要可以比我

雙傳說仲刷...開波啦

真心，2隻都都麻地wo
刷過啦

會唔會係一個ac一隻

新入坑見傳說號咁貴想話試下自己抽
買左個首抽18000石 連埋啲卷淨係抽到咁
夠1500傳說章可以換一隻，有無建議？

兩個分開呀

唔該巴打
但一個月四本係邊到拎？
加值點轉法？

你決定後宮起手既話
一係直上10
一係揀隻正太算啦

神秘島
PVP2本
30日一本

加值你要抽到其他五星角加值
再拎1000鑽轉一點

原來係咁 thank you
原來升傳說 要用古幣
有排升

我普通五星得白劍 海倫娜 同 貝納卡
咁升邊隻
定抽到隻勁啲嘅五星先再升？

+10海倫娜
這世界是你的天下

想買個首抽
䥥刀 無頭 白劍 琴女 猴法
400人仔值唔值

原來海倫娜咁勁
感謝巴打

換左正太 要直上10好有難度

無撚用架
升援交啦

直上10既意思係升完一隻再搞其他傳說角

緩交係貝納卡？

莉莉安個pool抵唔抵抽？ 儲有好多卷

上10姐係升技呀嗎？
5星技書係咪無得升傳說？ 有11本係度唔知點用

傳說書一個月可以有幾多本

兩本

傳說角用傳說書，分開的。
五星書for原生5星角， 傳說角除外。

抵， 抽一隻， 然後+3，裝兩粒鐵壁符文加到50%就用得，好抵用。

係

Ok thank you巴打

好鬼勁 pvp勁煩 成日都輸比佢

莉莉安就抽唔到 但抽到另外一隻 貝羅尼亞勁唔勁？

準備出一隻取代佢

屌你老母抽左兩萬石一隻八夜都無

一次過射定分開射

好正常

上youtube見人500抽先得一隻

4萬6石中左男魅同無頭算唔算好彩但計埋轉移同今個月既書先得+4,.係咪仲要等多個月+6先出得街

請問邊隻四星好用 有兩張四星自選卷

一次過

你就正啦屌

反法

唔該你 但反法係？

課左成皮,仲要係10分鐘內既事覺得好節墮不過中到隻男魅可以專心買書養佢上+9,.唔駛自己換咁

赫爾

Thanks

其實算好好彩 我過10萬石都唔中一隻 +4都照出啦 已經勁過你個包入面好多角

我依定儲石好定繼續抽傳奇好？

岩岩加入 依家抽邊個pool好?

中黑皮

46000唔係六千？

一單7xx,10單加埋啲乜包差唔多了,仲要留番石一星期買一次既包

個2個1升呢有野送個包係咪都係唔好買住?好似有巴打話遲啲更新獎勵會好啲?

點開經驗加速器？

d角醒素材關一日只可以打9次？？ 1000粒儲到幾時先可以覺醒

其實個支12個鐘200%經驗幾時會用

支野係邊到用？

一開頭係咪係咁推主線就得岩岩玩

傳說pool

點解仲未收到個事前sms

有無人收留 有意留tg

TG:@TSHM2529

你問下好噃,早兩日已經收到

想收個日服板娘黨AC

留個TG

個account 有無頭、夏娜+2、鐮刀、
張夏娜+3 然後投資去鐮刀度好？
定+10 夏娜？但+10 真係有Q 排..
定換個正太？
各位大佬比少少意見

+10

需要高加值？

有時間掛機升肥料就開
通常收到喺信箱用就禁

姐係神秘島？

後期有d主線關刷經幾好用
其實可以留返先

高成點 留個tg傾

六魔蘿莉+10 板娘+6 正太+4 夏娜+0
依家有3下轉移（轉走板娘？）
我下個月可以+10隻正太
定依家+3隻夏娜先，再返轉頭先正太/繼續升夏娜？

請問點樣五星升六星？

唔好意思我有幾本四星技能書 請問應該俾哂邊隻食好？
我依家比較缺打手 坦同法師

反擊法有曬你講既野 小天梯大天梯都岩用

咁屈機 感謝巴打

成日見你地話無用,後期d傳說勁到仆街咁款其實都係想我地課金之嘛

其實八夜出左幾耐？
有無機會 會出過其他系列屌打八夜？

實用就黑弓 不過開技後既反擊法真係好屈

垃圾驚緊係會唔出點呃錢

想問下4星補師,我見呢度有好多巴打都推介熊仔女,但我見蘿莉女啲技都唔錯,+9仲變九宮格,好似都幾好,有無巴打可以講多少少熊仔優勝係邊

應該係用招解buff

我玩咁多驚 都係第一次見0.2%⋯

我都未收到sms

請問反法升唔升星好？
升咗變五星係咪打唔到小競技場？

想收日服板娘黨ac
有無手足棄驚

見佢咁出一定係新池勁過舊,佢宜家仲要係勁好能多

0.02我都見過啦,其實唔出奇,有d game 角同專武同一池池tim

新主線咁易既

冇左每日十連?
係咪有bug?

轉左派金卷

check mail,同埋中bug個班會再另行補償
台版on99

小天梯入唔入得場係睇原生星數
反而惡魔塔就會唔當升左星ga4星係4星

+5正太用咩符文?

新星 係計原生幾星 所以你升到6星+10都可以打小GGC

正太+5 一係血攻 一係全血 我用緊全血

Thank you 巴打

頂唔順買左呢個首抽
台服仲有無公會收人

有邊隻可以防詛解詛 又有加爆率爆傷攻擊 仲要四星

幾錢

想問下法師同sup裝咩符文好？

半年

六魔星都係比8夜屌打

轉板啦 升爆正太先

雙防副敏

援交暴擊暴傷

起手男魅 啱啱抽多隻鐮刀，依家個陣就係上圖嗰啲
有4000積分， 14張4星選擇卡 2本5星技書
係我依家無資源嘅情況下，我應該升邊隻先？
有無需要搵4星黎頂替依家個陣啲角色？
覺醒係咪要每日用石刷多30次？

400人仔
本身有個呢兩隻傳說+白劍猴法 慢左一步

收日服板娘黨AC

成堆新人轉生傳說帳 心理好唔平衡而家

我係日板
都係轉金卷?

算係咁
有哂故事話比你知勁幾多
幾有誠意
唔似其他仆街驚越出越勁 其他就nerf

你揀咗正太喎
4000m留住先 你係歐洲人就自己去一抽入魂

傳說自己揀升爆一隻先
正太要+3先用得
你可以+3停再升爆鐮刀

五星書餵黑皮+3 其他唔洗理
四星卷
升埋黑弓 熊妹 女忍 槌妹
呢啲主線/惡魔城都應該要用到

覺醒你唔想買就刷
一係等hot買上級石

有無日服公會可以俾新手入

Thank you

但點解 sup要暴擊嘅

援交食暴擊回血

其他唔係

原來如此 感謝

修女係咪轉得走
有夏娜 依家各+3
買左聖誕skin 掉入雪櫃又好似好晒

唔好意思 又打擾各位巴打
我打到第二十五關 鐮刀開始秒唔到人
有咩方法將佢輸出最大法
我又無咩坦 要拎隻白劍當前排 有咩坦好介紹？
章魚加零可唔可以用？
放三隻sup 會唔會有啲多？

你唔轉，佢都一樣出唔到場。
你愛佢， 就放佢去倉到，得閒拎出黎望兩眼

同埋啲四星符文 升唔升佢好？
因為我同五星仲有一段距離

章魚同正太邊隻推圖有用d 卡左係42關傳說得一隻無頭同4500古幣

唔該巴打
覺醒晶係咪買會抵過刷? hot係咩?

依家活動每曰11：00到第日10：00個個熱賣

點解抽極都冇男魅同夏娜？
我個pool係咪有bug?

有無人有多一個事前code
明明預約左都未收到message

k巴

d骨奶收曬皮，臨尾打50刀贏左40幾場

啱呀 骨奶狗

k巴世界第一
點跟

冇錯啊屌你老母咁撚鍾意做炸彈

台服個 大陸仔黑劍司馬 落左去大師

識得幾個用骨奶既 最強勢個陣宗師1 而家大師都無

轉撚硬 廢到嘔
做封面咪算囉

貴婦 屁股 反擊都坦得
落多啲sup

章魚係最少+6

你有鐮刀就唔好搞其他傳啦
一係直上10
一係揀隻正太算

正太啦

明白 感謝巴打
但貴婦係邊個

風水輪流轉

有冇巴打可以講下鐮刀既一技同四技有咩用？點解我唔覺有佢講果d效果？

有無巴打換帳
可換正太直接+3

1技 紅手
你當解人身上既野 開咗嘲會即刻解
+6 封埋人地 唔知幾多rd無得再食buff

覺醒=無敵

+10夏娜真係勁到痴媽根，佢招紅翼好麻煩，秒唔到佢，轉頭就大十字秒人

講真 肯同你換個個 肯定弱智

佢招覺醒 每回合開一次？

巴哈仔話好易秒

你出手個下咪開囉

即係好似黑皮咁，攻擊前係比人打都冇事？

Thank you 愛巴
不過有排先覺到
並930粒

前後抽左15000石
收晒皮

佢有寫幾多個回合 同埋係攻擊前定攻擊後

黑皮係 出手減防
呢隻係 出手前紅手+出手前無敵
即係投彈炸法 反擊類全部無效

最7煩就係佢。

同佢有過節?

冇，但有睇巴哈都知啦。之前引戰引到2班人互屌，阻撚住睇野。

反法我升咗佢五星覺醒加九
仲有咩四星係同反法差唔多勁？
黑弓？

有幾個算後期先加入 叫佢地唔好換骨奶 唔聽 換完我叫佢地唔好比書佢 又唔聽

黑弓 貴婦 男忍

有時候槌妹都唔錯

我得左啦,仲中埋隻5星女補師,屌一轉日服爽到仆街

冰槍都唔差

冇傳說不想玩了

感謝各位巴打

我見好多人無都照玩

我都係台服開服到依家課左唔少一隻8夜都抽唔到 咪一樣照玩

請問呢個活動會唔會reset?

唔好意思講得唔夠清楚
我呢個活動 會唔會每月reset一次？

新手拎完一次就完 完左呢個loop佢會有另一個loop比你

今日30卷終於中左鐮刀, 之前抽左300抽. 但已換正太
應該升邊隻先

好多轉生
個個無頭鐮
點跟

無頭+0，正太+2，鐮刀+0，修女+5，
係咪應該谷哂正太先？

無咩好坦 4星選擇卷應該簡牛人/貴婦？
定係有其他選擇？

唔該爸打

收日服板女黨ac

板娘

有1400古幣 想請教應該換正太定骨奶定其他

儲書 正太無+3都係垃圾

快手將修女既加值轉比佢啦 一個月一次 而家送埋卷

黑皮直上+3

貴婦

鐮刀唔用攻符
到底邊個教鐮刀用攻符
成撚日見到一車車雙攻

咁應該裝咩
同埋無頭同屁股應該裝咩

啱喘抽多左隻男魅食左佢+1？

成日有人問鐮刀定正太

我班會友都好多唔同意見
有啲升完鐮刀話唔好用 正太跳9格好啲
有啲升完夏娜又話無正太比無頭擋撚哂
有啲升完正太唔夠墓 連黑皮都秒唔到
所以自己揀隻算啦 好過到時伏咗你

拎哂8隻就冇 變番平時ga每日任

暴傷

無頭
+0雙防
+10暴擊暴傷
屁防

平時每日任即係
Loop 1:拎金抽
Loop 2: 400石
Loop 3: 隨機4星

其實都係隔離飯香姐
未用過淨係留意到強項就覺得OP
用落先知其實每隻都有自己限制

唔似之前骨奶咁是撚但擺都屈機，玩到啲人壞晒手勢唔識用腦

感謝愛巴
但佢得15%致命率會唔會
好難觸發佢致命傷害？

同埋 我想你地一個月會拎到千六古幣？
因為我見惡魔塔 主線 任務獎勵全部都係第一次性拎就無
咁點樣持續每個月拎千六去買傳說書

俾我就揀章魚妹

唔洗諗練咩
其實8夜合乎心水練邊隻都得

因為有時根本無正確答案
大家對練法無可能一致

鐘意邊隻咪升邊隻囉

你可以計條數
古幣
世王 31*10 = 310粒
公會戰 當你一個月結算兩次 頭20會 75*2 = 150粒
大天 4次 當你100內 141*4 = 564粒
小天 4次 當你2300分 57*4 = 456粒
登入21日 150粒

呢到合共1630粒

差唔多啦
如果有出惡魔城 / 主線
或者完成世王成就 大小天即p成就
仲有累積增加添

請問黑皮,白劍,無頭,晉,貝納卡,亞隆 應該邊人上+3先?

惡魔塔係咪唔會reset?
我啱啱玩上樣啲條件 同我嚟講仲有啲距離

計錯數 更正：
你可以計條數
古幣
世王 31*10 = 310粒
公會戰 當你一個月結算兩次 頭20會 75*2 = 150粒
大天 4次 當你100內 141*4 = 564粒
小天 4次 當你2300分 57*4 = 228粒
登入21日 150粒

呢到合共1402粒

千4先岩

一個月1600粒 其實係透過之前用剩或者計多月頭少少數出黎既

你破哂d主線 惡魔城 先叫真正既開始
不過最好首先達成每日世界王10幣先
太重要

章魚又硬又痛 好鬼勁
可惜個外型吸引唔到我

章魚係唔係打真傷？
秒唔秒到+3黑肉

如果只可以揀一隻八夜 我覺得正太會最勁

可惜成個8會暫時得我一個柒頭揀左佢

真愛

玩正太嗰啲好唔好意思話自己係男人

唔係， 黑肉百防打唔穿；不過招追傷係無視減傷， 即係貴婦修女個d就有機會啦

明明仲有我

返嚟tg啦 初心巴搵你傾蘿莉喎

I see
咁真係要諗諗
要換隻打真傷先得，唔係永遠比黑肉卡住

抽隻夏娜
+0可用

黑肉通常放中間頂住狐希白劍的 所以最好的真傷選擇緊係夏娜條仔啦

唔該爸打

符文我亂黎
岩岩玩咩都唔識
2星符文抽到sss/ 英雄/傳說 係咪都係垃圾？

夏娜條仔係邊個

新手啱啱開始玩... 首抽要刷到咩先好?
首抽係打到第10關用6百石換定係指mailbox個兩張卷?

而家建議刷八夜起手
無頭/夏娜/男魅/鐮刀

儲夠600石買紅色傳說卷10抽

騎住隻龍嗰隻八夜角 叫賽特

除咗防 全部最少5UR
防可以刷住4UR SSS用住先

6SR防係唔抵用 可以唔洗理
一係5UR一係6UR

癡線呢隻game啲勁五星咁難抽得0.2%，逼住啲人係咁轉生

抽左32000鑽 0傳說

唔撚係掛

慘

日服有會公會比新手加入？

無刷首抽，玩玩下都係上黎問下
無八夜係未唔洗玩

派咁多抽 加埋之前儲嘅書成功將黑肉+3

只可以講有八夜之後可以課少好多

Btw 你呢啲五星起手都唔好

請問下隻game點先可以快啲多啲錢？除左課金
每日打三次錢關，都係得百幾二百萬，完全唔夠用

無話唔洗玩既
只係以後唔洗課都玩到落去
你咁樣起手 當你認真玩就會後悔
同埋好難追排名

放日服雙八夜初始號
正太 男魅 起手
主線劇情惡魔城0進度
有150古幣
有11本5星書，10本4星書
13張自選4星
過百粒升星素材
大量肥料及覺醒石
有意留tg

補充仲有過百張金卷未抽

你打錢關係咪用左好長回合數？ 正常打2個鐘會有百五至二百萬，一日三次就起碼五百萬。宜家週年慶，日日有得打，應該好快有過千萬至係。

因為我新玩，回合數成三十幾
原來一日可以打到咁多錢

日服4DG收人 歡迎新手加入
有意請加line: unclespring18

頭post有錢關教學，自己選一個黎抄：

多謝巴打

公會名係乜
廢事加Line

魅炸係咪金髮紅衫有對翼果條女？
關關都要佢

名叫：4DG
但我地會要求會員加line

攬住個圓形心心波嗰隻

符文係咪第12層同第10層差好遠？
我依家只可以差第十層

刷

果隻唔係叫炸妹咩？
魅炸同炸妹係同一隻？

炸既意思係炸彈

大天2300分關始個個都無頭 黑肉
點gun

刷12係要混符文 正常就刷9

咁都想放錢

雙八夜起手 講撚到正太要抽咁

咁你搵個初始有1500幣比我睇

聽講呢隻主打pvp，新手依家先加入會唔會跟唔上？
見到八夜果幾隻好正搞到有d興趣

你都係淘寶買個日服首抽帳姐 人地登錄左好多個月 個帳號包埋既

Ok thank you 巴打
但數量會唔會有差別？

咁你搵多個有八夜既ac比我睇
咁多爹 咪又係0.05%抽番黎
你抽比我睇囉

我自己唔岩洗放出去 有咩問題 300我都賣

300??
訓撚醒未?

搵個起手帳我又真係搵唔到 因為未見過有巴打買完日服帳抽完再放比人
你搵食唔緊要 講清楚嘛 不過你話賣300 我如果真係要買 我都買呢到啲棄坑帳

有人岩洗咪接收左佢 我又唔係等錢用
關你撚事咩On9 去淘寶買個首抽號唔洗錢呀？
佢啲石包中八夜呀
你咪自己買黎刷
睇下幾多個號先中囉

12出既碎片數量會多啲既 但會有混合類型 新手既話唔建議用混合符文
簡單講刷第9層會係最好 防禦符文例外

搵唔到就收爹啦
依家仲玩板娘修女咩 邊個接呀

台服雙八起手都要3舊人仔
日服直情無雙八買
我自己都刷左幾個號 唔岩洗咪睇下有無人要
岩咪接左佢好過放係度
又要你審呀？

呢度d撚樣好眼紅人地賣ac
唔撚洗理
不過個咁既ac三百真係訓撚醒未

賣ac通常用魚柳包做單位
當然有時有人出加大頂爛市

其實賣幾錢無咩所謂
岩咪接左佢 我自己都刷左幾個 錢都唔係咩問題
我都明班老屎忽見到成班轉生新帳心理係好撚唔平衡
300只係打個比喻 200都無咩所謂
後八一出 班小課/無課想轉型 唔課真係唔洗玩

講直接啲 你咪又係想刷到隻無頭出黎先開局
自己刷唔岩就放番出黎 有新手唔識既咪會上當囉
我而家係到講 買八夜帳既各位 有無頭先好買

開左game兩日，請教下點過符文活力第八層？順手求個公會

咸魚青菜各有所好 一樣都係meta角
無無頭就唔洗玩？咁大把人唔玩啦
賣唔賣得出我真係無咩所謂

用下你個閪自己計下數 課晒3個活動pack都7舊水
有幾多人課完中八夜呀 10000石必中呀？
老屎忽啲幣都擰得7788
新ac起手就1600幣 未計40lv主線成就惡魔城 起碼仲有成3000幣擰
你班老屎忽幾耐先儲到3000幣買書
定慢慢一個月2000石轉一次
你轉到幾多次呀？

有1600幣再加無頭首抽你想300買到？
再者日服根本無人儲賣首抽帳
用下你個閪腦啦

做埋啲低裝野 好肉酸呀

無無頭唔係唔洗玩既 但而家起手唔買咪ON9仔囉 買你個AC更ON9
你條數仲撚ON9 用鑽石既價值再計抽到既機率 咁你個AC係咪要賣幾皮野呀
仲有你咪撚柒 大把高手KEEP住一個月換兩次書 佢地既棄坑帳都唔係你講既得修女板娘 夏娜+10 六魔蘿+10個啲你唔講? 你而家開始起手我洗撚驚你 我夏娜+10完 仲keep住一個月換兩次書啦
你有你賣ac 我有我勸人買無頭帳 唔撚得? 我有話300買到? 學你咁講 錢唔係問題

日服唔係大把人賣幾萬鑽首抽號？

佢既做法咪係抽完唔岩放出黎 咁自己抽既成本咪降低左

你話on9咪on9囉 你可以勸人買無頭
我一樣可以賣
咁你抵理撚得我賣咩ac 賣幾錢咩
人地棄帳賣+10ac 關我撚事 又關你撚事咩
無人接咪無人接 又要你審？
再者你夏娜+10同賣ac有咩關係？
理據唔夠 講出黎威啲打飛機？
你可以個個換二本書代表人人都可以換二本？
仲打咁多表情反映自己感覺良好？

你擺得係到 唔撚比討論? 人地賣又賣得平過你 有比較就有傷害
可以換兩本書咪就係想講唔難囉 上面有巴打計左一個月拎到幾多古幣 理據唔夠 笑撚死人
你換唔到兩本書代表人地換唔到 你咁撚廢仲以為人地會驚你轉生
一時又話正太開局 一時又話人地啲帳號得修女板娘
其實你都係想人地買你個帳姐 咁大反應

刷咗好多致命率四星符文碎片
但我用唔到咁多
係咪解哂佢？

好興奮
玩左幾日隻雙後八首抽號岩岩中左男魅
不過養唔起

屌你老母

講野咁串 係咁老屎忽前老屎忽後
小心無公會入 幣都無得拎

抽極都抽唔到黑肉
想升多隻做路障 天使盾同基老
邊隻好用d?

唔好意思 請問呢兩粒符文俾斐傑用住先得唔得？
刷咗成日 同埋我刷咗好多四星碎咁點處理好？

抽到有為止
黑皮主線點都要用到
好過餵9本天使

合哂佢 UR留
其他碎

兩粒暴傷

黑起上黎 唔係咁易
起碼過百抽都未有 屁股都有2隻

Thank you 愛巴
但ur係傳說？
同埋兩粒暴傷 會唔會好難觸發致命傷害？

用住先啦 新手邊有咁多體刷UR
有體都拎去推主線先啦

唔知點解個帳買返嚟
有四千幾體
所以可以一邊刷符文一邊推主線

用黎刷錢好過刷符

Agger

係
隻野原本就有暴傷轉暴擊

4ur呀
一路刷一路掛符啦
嗱嗱林上40拎幣

想問問符文係咪2星->轉用5星過渡咁?

輕輕一推

加強力好友硬爆過去

明白 多謝巴打提醒
我依家打三邊

另外想問咩雙重符文係咩黎
見最尾幾層都係打4-6星

原來如此 thanks

8階算係易打
如果真係贏唔到其實你堆角都唔會點高進度
打下主線再慢慢破啦

突然咁多符石問題？
新玩時唔需要太介意d符石，有就用手上最好的就得，惡魔城主線打上去又會送d五星六星的符石，開頭已經好好用。所以無需要花太多馬蹄去特別刷（最多留d馬蹄到星期六，因為有加成先刷），你練好你隊主力角色先係最重要，然後再針對你隊角色再配/刷適合的符石就可以啦。
符石係成隻game最仆街最垃圾的系統，刷石刷到你棄game都仲得，玩落你就會明。

兩種唔同既符文混合一齊
2星傳說符文既效益高 幾時換好難答你 主線惡魔城推唔郁 如果換粒符文就推到就換 都唔洗局限一定要直接跳到去5星 咁易刷咩

明白 感謝巴打提點

啱啱突然興起10抽就中左
係咪+0可用

thanks 咁我推主線先 宜家缺六星成日3星唔到

比你抽哂啦

賣日服帳號，$1000

有意tg :

得隻男魅係抽 另外2隻首抽號買返黎

點解有人抽超過十萬石一隻都無 原因就係你地抽走左人地本來應得既

佢俾我新手追進度 大家屌細力小小 仲要跟你地學野

還返比我呀屌你老母

首抽係唔係要儲600石十抽傳說先開局？

我早排用呢個方法 三開刷左一日放棄左

巴哈d人話要有無頭／夏娜先好開局
600石有排儲

我早幾日玩有300石送 好似2-x就夠

唔鬼轉生啦 反正大天梯點都沖唔到頭一百
當初初衷都係開後宮用蘿盾同班女角自high
班友有高加八夜都會上哂大師自己打
冇後八咪係水晶同番冇後八堆人打
我又唔係好信好多人會比錢轉生
又唔會好信突然有一大堆新手沖入黎玩

係咪android 先用得...? 定之後其實都將acct可以轉去IOS???

可以互引繼

請問係咪用800古幣買書升 斐傑？

有無巴打有公會收留
自閉左3個月
最好有group可以一齊討論下

台伏硬幣壞左，有冇方法整得返
打到硬幣但冇計數

抽到賽西莉亞 但未見過佢出現係任何tier 表
但我見人氣傭兵排第四
純粹係而家抽中機率up ？
值唔值得練

Ok 感謝巴打

屌 開始卡關 反法開始失效

日服可以係邊度買ac?

六星+0夠
會戰/搶粉用
唔+9都唔洗上大天
+9咗又唔係好大用途

玩咒反既話升遲下隻人偶法好過

呢到

想買咩ac

抽到維多同賽西莉亞開唔開局好？
好似幾勁

唔好

又出事了
【GM】Elin
團長大人您好! 這裡是[Brown Dust - 棕色塵埃]團隊。

針對目前進行中的 '找出八夜之主活動' 確認後,
從3月12日下午開始有有發生1週年紀念硬幣未能正常於活動頁顯示的現象,
對此目前已有完成修復作業, 至於詳細的處理結果將透過官方公告另作說明。
對於造成您使用上的不便, 在此真心向您致歉。

公會戰有一個對手季季都遇到佢地 次次都輸 琴日終於贏到
公會戰真係成隻GAME最好玩既地方

依家可以買兩本五星書
升邊個好？
媛交 屁股 海倫娜 白劍
屁股同媛交幾好用
但我無咩打手同坦勁 洗唔洗升白劍用住先？

只能講 白劍遇到無頭都一樣會被硬卡幾回合

我地公會會長成日都射0
搞到成日都輸 好weak

依家普通卡咗係36
困難卡咗係32
惡魔塔又卡咗係23
好撚迷惘

上次睇你地啲圖 一場公會戰打2萬5分左右 咁都仲有人撞0咩

得兩本書 比我就留住 你而家卡關 比左兩本書都一樣係卡 無分別

刷符文lo

白王好撚廢 唔升

明白 其實我有啲石 抽唔抽好？
其實我想加咗隻斐傑 再買隻正太加十埋
等下一次新傳說先all in
但依家板凳深度嚴重不足

屌你老母 有刀妹都話不足？

好 其實點解廢嘅佢 唔係好識睇
但我又見好多人用佢

好 感謝巴打

我依家打啲關 萬幾血一隻怪
我媛交 屁股 咩都放哂落去佢到
都搞唔掂

因為依家一堆黑皮 無頭 就算佢+10都唔會打得穿 同埋後面會出啲再勁 你依家升就好浪費書

黑弓ko la

抽之前 要睇下買完活動禮包未 今個月既技轉完未 有剩先抽
新手通常pvp點數係最缺 可以考慮下買德維個禮包

原來如此 thank you 巴打
咁我留一留書先
咁媛交 屁股仲頂到幾耐

而家其實仲好好用 但你考慮既係 白劍要+10先有用 到你+10已經幾個月既事 到時就真係廢

你無打手 升support無咩用

啲四星書俾哂反法
唔夠書升佢

用住眼鏡同弦月先啦

明白 呢隻驚真係唔急得

好 升下先

暫時得斐傑叫做打手
成隊都係靠反法 反傷贏
佢一反唔到就卡好耐先過到

反法有無6星+10 佢仲會幫你好耐
4星仲有隻貴婦 推主線都係要佢

到底依家黑皮值唔值得抽 唔明點解巴哈d人講到隻黑皮起手好撚重要 仲打算等下次更新出吹蕭留卷抽爆佢

大約抽到咩先好開局？
係咪一定要蘿莉盾

最好就係有傳說角

台服有冇大佬賣號 想要高加值夏娜/正太 +新8夜

又買號

我都想請教 黑皮法點配合先用到
目前+9 擺佢喺下排第一位做路障
俾佢出到手都淨係打得好低傷

同哩想換走修女 巴打覺得JK弓有無用?下隻就想練
儲緊1500傳幣 應該繼續餵夏娜定拎正太好?
(八夜只有夏娜)

一開始送個兩張5星卷可以抽到傳說？
我仲以為要儲600石抽傳說契約

Jk 正我買埋skin
+8 上buff 可以秒3隻
餵夏娜啦 點睇夏娜都正過正太

唔知你咩分數 而家用反法基本上無用 隻隻八夜都剋佢 你仲要無比小熊buff佢
黑皮我會擺後一格 台服咁多跳過打手 效益好過擺最前
你阿里個buff得夏娜同白劍食到

睇完覺得你擺陣擺得差 唔知你夏娜同修女+幾 但我見你仲用緊反法同修女 我會覺得你黑皮+9係錯誤投資 應該+3就算

31*10我攞唔到，大天打唔到100內

邊個叫+9咁大整蠱

最鍾意小朋友

我+3得99.5防，可以點

無事既0.5 應該唔會比真傷以外斬死掛

擺陣可以點改善 目前只有鑽1

夏娜同修女都各+3 白劍有+10
反法6星+10 打人會幫手反殺人哋隻反法
夏娜同白劍已經係主力

下排純粹係路障 打到後面都只有屁股buff俾白劍
求賜教

刷符囉
真係要俾夠一打你 咁樣浪費6本書

其實你放錯位 如果有狐希/晉 可以+10換左隻修女佢 同埋黑皮勁在於佢頭果round100防 根本上冇野打得入 係水晶1成日會見到佢地放第2/3格 專counter白劍孤希呢d跳角 佢如有個位放得岩既話 對面第一回先手 佢地集中輸出曬o係你隻黑皮既話 基本上已經贏撚左 但我覺得下半8夜出埋之後已經唔洗放佢入面 只要個擺位好少少既話就會變0作用 比我會換正太 夏娜+3已經好夠做

不過屌你老尾 好撚多人有鐮刀 隻羅莉白劍+10都要比佢1野秒

咩啊唔係我黎，上面位巴打黎

我4*英雄係咪刷唔到上25？
我bsa 得24.幾

我隻鐮刀點解秒唔到籮

有一條問題我永遠唔敢答 點投資傳說書 因為我覺得隻隻後八都好勁
但我建議你揀邊隻都好 都盡快將修女既加值轉比人 因為真係無用
鑽1場我唔清楚 但如果已經好多鐮刀正太夏娜既話 其實反法可以唔洗落場
我係你就落隻小熊 我相信白劍食咁多buff 唔洗屁股buff都可以秒到人

最傷其實係+9左黑皮 如果有六本書 你升多隻五星出場 就唔會咁

我+9琴女+9小熊+10狐希都秒大部分

鑽1場目前感覺係八夜線
有練到新八夜就上到宗師

自己算係由開服萬聖節休閒玩到依家
修女一路由舊主線幫到新主線
聽巴打們分析都知要練新主力
所以想(個人喜好)練JK弓

多謝巴打們意見 所以黑皮繼續做路障就OK?
唔會期望佢有傷害?

無睇名 sorry自隊

4星要UR 即係紅色 先上到25
仲要幾難洗下
最抵玩都係5星UR

不過暫時都無以挑戰課長嘅八夜為目標
淨係想補完整啲自己隊人

我4*ur 24.5
唔出5*ur 出親都藍

春哥仲有冇玩屍屍？

係 期待佢有傷害你會好失望 咁多人法師流 短期內揀隻正太 係會幫你上好多分 你話想升jk 我又係唔建議

+9黑肉但唔期望佢有傷咁撚壕

其實我又誇張左既 +9都夠殺無咩血無咩防既打手同輔助 但其實都擺到佢最後 係咪咁岩對到打手條線? 會唔會比人挑引走左? 如果將佢當成輸出 佢係極唔穩定
會+9既人 條隊一定係完成度好高 正常人都係諗住+3黑肉當+10天使咁用

五星加九咋
啲星數好難升
貴婦仲未抽到

+9黑皮係有傷害既
如果有比人打過
不過新玩冇乜資源升到+3已經好夠用

巴打分享下黑皮點打出輸出
當然我投資黑皮+9 係想佢幫手有輸出
唔係淨止當路障用

但如上面巴打所講
我唔太識擺陣

而除咗反法同蘿盾 已經無其他路障可用
(有天使盾但只有+0 亦唔想練
對小天無興趣 所以貴婦都未6星)

升隻刺客教條+9換反法
小熊+9換屁股 屁股要配合狐希先好用
黑皮羅莉做坦已經可以2350分
你仲要有夏娜可以上高d

0進度既2-3隻八夜有冇

睇你開咩價

去淘寶睇18000石
150人仔咁貴

台服玩家
現時個陣 卡緊2100-2200分

蘿莉+10
白劍 狐希 全+9
反法+10 黑皮+3 正太+3
小熊 阿里 弦月 全+9

後備四星有
貴婦 銀浪 勒托 冰槍 黑弓 全+9
牛 草克爾 全+8

五星後備唔知投唔投資好既有
+1屁股 +1琴女 +0舞孃 +0JK +0德維

暫時冇咩大方向唔知點執 個人覺得應該要換走2隻3星SUP
唔知升唔升舞孃/屁股比狐希好
同埋抽極都抽唔到 白劍狐希上+10

150人仔18000都叫貴？

呢隻game唔好買石頭號， 同倒錢落海無分別。
要買就直接買有傳說首抽的。

幾日前問過價
無頭鐮刀搭幾隻5星都係3百幾人仔
如果新玩可以考慮下

日定台

台
日服應該冇八夜首抽買

想玩日ser同埋0進度帳

唔好意思
如果用啲四星升星之星 同啲四星升星之星互食變五星
會唔會好on9

歡迎

係好on9
除非你係課長

咁應該點將啲四星升星之星 變五星？

請問兩隻屁股應該點處理？

中間開一刀 升技

互食

係咪互食

我睇第一頁話唔好當肥食, 儲起佢可以轉加值
咁啫係點

Ok thank you
點解一個pool得兩隻五星

見搵唔到日ser ac就去買個18000石頭去抽
係咪去得馬

唔係 要抽埋2隻後八先去馬

勁撚到

傳說幣換正太定章魚好
定留住先算?

換完書再慢慢諗

台服有冇公會收人

要換咩書

章魚boss
係咪無海盜旗唔洗諗住拎10古幣
試極都係得2萬幾一round

傳說書 古幣換個隻

me too

有上buff同無上buff差好遠

鐮刀+3
有小熊&舞女buff，都係50%秒蘿+9

想問到而家都未收到sms 係咪冇望？

我見台服 pvp頭一百個個都夏娜加十
係咪無夏娜就收得皮
有咩針對佢嘅方法

無頭頂囉
應對方法係秒咗佢

用緊咩符

邊隻秒到佢
好似都幾硬下

用返夏娜秒
黑王 鐮刀 正太
其他唔知

暫時都真係得呢幾隻 有+10舞孃既晉 都1-2刀

真係一抽入魂
依家升嘅色順序女會唔會唔同左？

我同巴打應該向同一個買家買，當初我都係想抽你呢個組合
不過淨係抽到隻男魅

依家個倉同陣係咁、卡緊1280分、沖唔到上去、可能練度問題
請教各位大佬、個陣應該點擺法？
新到黑皮法、值唔值得投資？擺陣換邊個好？
好想要蘿盾、但抽極都抽唔到、得骨盾
請教各位大佬應該先投資邊隻？骨盾定黑皮法先？
Support 另外琴女換小熊女好唔好？
另外鐮刀+3先定夏娜+10 先？
定鎌刀+10 、夏娜+3 夠做？定直上夏娜+10
玩左個幾月唔太識擺陣、請教各位
有冇大佬公會收留我、有Group 最好、好多野唔識Thank

呢個星期著咗魔咁係咁玩
但其實各位推完主線嘅巴打平時打啲咩

飛機

有無公會收人

6星破滅加激奮

解完每日任務就放置

唔洗用爆率
用2粒爆傷

係囉隻驚 無咩活動關卡

屁股值唔值得加九？
又中多咗隻
依家加二

遲啲會淘汰 補黎講 最好升沙花

依家好唔上唔落
咁由佢就咁加二算？

轉走佢 /用住先

轉點真係好貴 我成日覺得
定係合理嫁其實

你唔轉 擺係到做乜 果幾千鑽又唔一定抽到五星

我仲有張四星選擇卷
揀唔揀熊女（賽雷恩）好？

定揀貴婦

本身有無先 無就選 有就留返合軍特

無呀 諗住用佢buff隻斐傑

而家入坑 點樣首抽最好?
兩張5星抽咩最好?

請問咁可以開始未？定要再刷過？

刷首抽刷到1個鐮刀帳同1個無頭帳，揀邊個好

無頭應該好啲
但鐮刀好J d

最好有八夜先開

儲夠六百買紅色傳說卷10抽
唔想刷可以考慮買首抽帳

抽到八夜就可開

緊係無頭

想問下5星自選應該揀白劍定劍聖

點先有自選五星

4000非洲幣

抽黑劍

我揀咗張自選券了
要邊個好

咁唔課金用無頭起手有咩平民打手/輔助好用，個帳另外有jk弓

一開波變左送115石...點刷

打手：軍特 刺客信條
輔助：阿里內斯 玄月 賽雷思

新手玩左三日 冇乜方向 我應該升邊隻先？
我有3800石 應唔應該拎黎抽900石傳奇
另外神秘島拎黎升幾星肥好？ 升一星好似好浪費

我都玩左4日，但你點上6星架，玩得咁快既

想問下洗唔洗抽依家隻黑肉

有梗係好過無啦

卡關卡到懷疑人生

綠人同紅手有咩用其實
唔係好識

刷咗兩日都刷唔到傳說
今日起手得返百幾石送

岩岩先 dl 入坑， 用左900石

請問首抽係咪要用埋果 30 張卷？？
而家重複左一隻，洗唔洗重刷？？

有無頭其實已經好好

thx ching

仲有30張 卷，要抽晒？

抽黑皮啦

想問有冇日服收新手

即係抽 邊個pool??

第一個池 莉莉安

我個AC有11本5星技能書
係咪可以直接比黑皮食晒?

上面咪講新手無資源比3本佢囉 你又唔講埋自己其它有咩5星

+3有排你用

依家有11本5星技書
傳說幣夠換2本傳說書

雖然大家話黑肉+3點勁點勁 但其實都係pvp層面上 唔適合起手咁做
你個帳應該仲有好多資源 升堆4星上去過主線拎鑽抽 睇下會唔會有更好既選擇

都係KEEP住抽傳說POOL?

我自己個人喜好就抽傳說pool 邊個唔想抽多隻傳說 抽到重覆既話就等於800古幣既價值 出五星既機率又好似會高啲

我會3本比黑肉，3本比jk弓，5本比基佬盾或者等蘿盾 萬用啲 或者比屁股都得 而家返而升4*緊要啲

咁有冇話邊隻4星要+9先?

有鐮刀係咪 唔好買正太？
有啲缺人

暫時4星有依幾隻

反法加9先 夏娜加3 等古幣整正太 合隻軍特加0有排你用 5星書 比基佬加9/黑皮加3 睇下抽唔抽到蘿盾/晉

如果你日服 又有無頭 基本上你升完反法 睇下有咩主線唔夠打先再用d 5星書

日服新手去架仔/台仔會hea下吸幣先
玩到咁上下先再問下有無人收

入到個好公會真係珍惜下
唔好亂打/唔識就去問

之前係到收幾件
一係唔撚打一係鳩射蛋

+3黑皮停

上面全部五星我都唔建議餵
傳說 無頭唔洗理
夏娜一係3 一係10
再去揀隻正太

我諗暫時咁樣係最好

唔揀正太可以揀飛龍
不過呢到可能有伏
中伏我唔會負責

睇下依度有冇新手公會先
冇既話我再去巴哈搵

日伏
呢到得返幾件會
lihkg1 2 8 10 4dg

好似係

我自己既感想

鐮刀+10識飛都好 隊入面無真傷
對住隻黑皮我訓咗係到

睇下你有無夏娜啦

正太都可以收黑皮法皮

我得 打手得 鐮刀 白劍
其實我都想升鐮刀
但真係唔夠人用

正太係打真傷？
同埋俾多啲靚符文鐮刀同俾多啲buff
可唔可以以暫時頂替 唔升佢技住？

白王唔好升
升就教官

係

靚極點都有限
加值重要過符文
你可以試下正太先再決定

好 明白曬 唔該 清

其實真傷個概念係點
打固定傷害？
咁正太打100% 咁佢係咪咩人都秒到

首抽咁樣洗唔洗重刷？

要

以傳說為目標

黑肉+無頭

要重刷？

如果你決定唔刷傳說首抽就玩呢個啦

長玩既建議刷隻傳說起手
無頭/鐮刀/夏娜/男魅
記住係600石買紅色傳說卷10抽

依家有+0夏娜

4本書 1600古幣

咁下個月比夏娜+3同換正太+3
定係等幾個月夏娜+10

正太+10 鐮刀秒唔到喎

你不如學識點樣睇技能先 隻隻都唔明隻隻都上黎問
佢條公式一個計負面效果X攻擊力X100% 一個 計墓數量 你點得出一定秒既結論

留TG

[url][/url]

600石抽無傳說係咪要重刷
但啲五星好似都不錯咁

完全唔掂
重刷/買首抽啦
雙傳說先250

二十連傳說都無隻...
咁難刷既

咁易抽個個8夜啦。。
開台服到依家抽左唔知幾多次 一隻都抽唔到

其實六魔隻白帽打公會戰都幾勁 而家好多人前面擺晒路障 根本打唔到後排輸出 有個公會團友用白帽射爆人地後排

買啦
覺得貴咪買單無傳說
d AC仲有晒一堆四星書for你前期 又有得揀埋起手五星
0.05%根本刷到明年今日

有冇人用鑽買錢？ 佢左上寫250%姐係點 再x2.5?

其實真首抽係咪過左1-10拎到600石果下先計
前面果30抽就算有啲勁既五星但無傳說都無用？

係，600石買10張傳說卷抽。唔刷最少一隻傳說出黎，玩落就會後悔

依家過咗1-10仲有600石？
見前面有巴打話無嘅

有冇有心人想收嚟接手玩？
我玩悶悶地想退坑
Tg我傾

公會有人小號3八夜

想問問應該點排陣
新手唔係好夠覺醒石
同埋想升六星係咪唔應該單靠神秘島
我一放哂1,2星去神秘島 就唔知點升肥 因為驚打關升肥果隻係神秘島升緊哂左

我係係圖鑑㩒哂啲英拎石

個ac咁勁唔好貼出來得唔得啊
引起民憤
陣上巴哈搵下啦
升肥咪max lv後1星食1星 2星食2星

三八夜 見到都唔想理

宜家可能要2-3轉神秘島先收成到一隻六星
你地係咪唔會用呢個方法

係啊 我地不停課金 買石 買升星之星屎萊姆覺醒石
基本上用錢就解決到所有問題架啦

打1-2星史萊姆升肥
刷白卷

Thanks 我有700幾張白卷
差黃色史萊姆 想問問係咪話有機會出藍史萊姆既關都大機會出1-2星
麻煩哂

想問大家係咪唔會理一開始抽到啲咩垃圾5星
直接刷到傳說開局為止
有時刷到蘿盾黑皮好似好浪費

如果你刷史萊姆係為左比肥料食 咁做好on9 黃史大把地方都會出
700幾張白卷你以為好多 眨下眼就用晒

後期就大把升星之星剩

要升o既升哂

想升o既抽唔中

新手刷首抽

上面兩個大家會揀邊個起手?

買個無頭

你既後期講緊有幾後 我台服都玩左一段時間仲係唔夠用 打新星個堆角又要練到六星 仲有好多功能角要用係公會戰

蘿盾黑皮果啲你之後可以用m幣買
但無頭果啲傳說係買都無得買

日服舊年年尾玩

唔夠半年

唔買得唔得

係咪免費嫁

有男魅 無頭 斐傑
全部+0
宜家有傳說幣 2000 請問點用好

抽中左新4星
其實練唔練得過？
+10 嘅話要-50%傷 （佢有送一套靈魂裝備，升爆技能再+1）
40%爆擊 率
75% 爆傷
爆擊率*200% 增傷
回血8%
免疫攻擊防礙
敵人死亡+血

塞2個爆擊好似好勁咁

就咁睇坦度成問題，如果要輸出又未必揀佢

我見貴婦都係-65%
佢減50%
果15%嘅問題定本身隻野問題？

我都明新手未必會一黎就買首抽
如果真係要揀我會上面

廢野唔洗理

夏娜+10 定 夏娜正太+3

夏10

無頭 狐希 晉 舞女 覺醒邊隻先好? 全部+0

呢隻驚 係咪好少送石
又無活動關卡

連登2會有愛 巴打快入

都唔係，依家都有啲活動送石

隻game送好多石喎

收唔到事前sms 無左600石

係難中姐

今日台伏免費送多10抽

應該加左隻斐 3先定係換正太
定買兩本書儲 睇巴哈同呢度都係話正太+3先有用

講左好多次 換左書先之後再諗
比書邊個就睇你自己玩法啦 我識人加完正太 之後佢成條隊得一隻打手 屌唔夠墓黑肉都殺唔到

新入坑三日
無頭 蘿盾 黑肉盾+1

應該覺醒邊隻先?

個人感想
依家點都要有隻真傷係身

成村人都黑皮 無真傷/夏娜好難入到去
最好換隻正太+0上場

+3只係多個綠人 其實無乜分別
最緊要上熊妹

蘿盾掛 無頭五星都可以用

不過我唔係幾建議再+10蘿盾

+10 呢啲講運既, 對於非洲既我就算吧

咁我寧願你唔好升好過
無+10廢到嘔

想問下而家點樣解鎖

+10 要抽10隻蘿盾.....咁漫長.....
即係覺醒莉莉安啦....

出番去, 右下

唔該曬 Ching

知唔知咩叫技能書 你咁講隻隻五星都難升啦 你黑皮得+1 覺醒左可以做到咩

技能書呢一刻未有麻

咁又另外請教一下, 要10本五星書, 洗唔洗三星期?

首先食書最多去+9 +10要升爆三件裝備 你計一個月4－5本書 二個月左右啦
然後你上面講覺醒黑皮 絕對唔建議 黑皮覺醒係輸出高啲 但你+3都無 其實連出場既機會都無 無理由覺醒一隻出唔到場既野

噢.......多謝ching

+1

唔計活動
一個月最多7點

4本五星書 30日登入 神秘島每月一本 PVP幣兩本
3轉點

今個月有活動
送一本
2500石一本
新手係必買

而家有埋五星書碎買每個月多半本

買哂三個週年禮包都追唔到莉莉安，依家啲書應該比邊個？有三本

得蘿盾比你簡🙈

無時間玩 求其抽 點知
誠心賣ac HKD 2000

無頭 鐮刀 夏娜 +10蘿 +10白 +10晉
四傳說書 1600古幣

有意tg

夜媽媽真係笑死我

晉（劍聖）加幾先用得？
同埋值唔值得加九？

如果依家升 真係唔太建議 我寧願留書比後面啲勁
雖然劍聖好撚型 如果有愛都可以升 加幾就唔知啦

值得，但應該唔係首選

慘 白劍又過氣屁股又就嚟俾人取代
唔知點算好
唔該元巴

而家咩係首選？

你留住啲書 好過遲啲1000鑽轉走

收到 元巴

之後會出d咩取代白劍？
要儲定書同石

送一本？？？

有冇日服公會收人

教官 蛋糕妹 明娜

劍聖唔好搞啦 唔值得

新手唔知頭唔知路嘅情況下比左9本5星書隻骷髏盾食，之後先抽到啲勁野，應唔應該轉走啲點比其他角？
利伸鑽石有限 如果要轉就可能要課金

Ok 但我怕出新野 抽唔到

星期四開新池 過兩日睇下開咩再決定

骨盾勁野嚟 打世王啱哂

唔好轉啦